返天水圍唔好坐西鐵

有大量狗係天水圍西鐵站出面守緊 可以嘅話就搭967/969